[{"question": "https://www.zhihu.com/question/264621815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264621815/answer/283303257", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u8003\u7814\u6570\u5b66\uff0c\u674e\u6797\u8001\u5e08\u62bc\u4e2d\u6240\u6709\u7684\u51b7\u95e8\u8003\u70b9\u548c\u90e8\u5206\u63a5\u8fd1\u7684\u539f\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264582006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264582006/answer/283221470", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8003\u7814\u6570\u5b66\u8001\u5e08\u674e\u6797\u300c\u795e\u62bc\u9898\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/283238409", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264053472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264053472/answer/281680519", "content": "\n\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u65b0\u5730\u56fe\u4e2d\u7684\u5c0f\u5df4\u58eb\u8f66\u88ab\u73a9\u5bb6\u79f0\u4e3a\u201cuu\u8f66\u201d\uff0c\u662f\u5426\u4e3a\u4e00\u79cd\u8361\u5987\u7f9e\u8fb1\uff1f\u4f1a\u5f15\u8d77\u5973\u6027\u73a9\u5bb6\u7684\u53cd\u611f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178908/answer/283148958", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6559\u79d1\u4e66\u5f0f\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264550442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264550442/answer/283035755", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u9876\u7ea7\u7684\u6570\u5b66\u5bb6\u6765\u505a 2018 \u8003\u7814\u6570\u5b66\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264621815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264621815/answer/283149728", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u8003\u7814\u6570\u5b66\uff0c\u674e\u6797\u8001\u5e08\u62bc\u4e2d\u6240\u6709\u7684\u51b7\u95e8\u8003\u70b9\u548c\u90e8\u5206\u63a5\u8fd1\u7684\u539f\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/282681262", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u662f\u600e\u6837\u751f\u6d3b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20523724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20523724/answer/283216567", "content": "\n\u4f60\u88ab\u54ea\u4e9b\u300c\u7f8e\u300d\u6240\u9707\u64bc\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/283275935", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264352038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264352038/answer/283368839", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c5f\u6b4c\u6848\uff0c\u9648\u4e16\u950b\u6700\u7ec8\u88ab\u5224 20 \u5e74\u8fd9\u4e00\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50548488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50548488/answer/283198433", "content": "\n\u957f\u671f\u4f4f\u666f\u89c2\u8d85\u68d2\u7684\u623f\u5b50\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263830942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263830942/answer/282684265", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d\u626b\u7801\u9886\u7ea2\u5305\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/282912494", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/282987264", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577753/answer/282864730", "content": "\n\u8eab\u6750\u5dee\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54104076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54104076/answer/282637437", "content": "\n\u624b\u673a\u91cc\u4f60\u6700\u4e0d\u820d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264582006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264582006/answer/283030292", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8003\u7814\u6570\u5b66\u8001\u5e08\u674e\u6797\u300c\u795e\u62bc\u9898\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577753/answer/282966333", "content": "\n\u8eab\u6750\u5dee\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264582006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264582006/answer/283231742", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8003\u7814\u6570\u5b66\u8001\u5e08\u674e\u6797\u300c\u795e\u62bc\u9898\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59413052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59413052/answer/282952380", "content": "\n\u4f60\u88ab\u6291\u90c1\u75c7\u6298\u78e8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35253222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35253222/answer/283195954", "content": "\n\u65e5\u672c\u548c\u725b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26457306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26457306/answer/283071543", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u7528\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u5c0f\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35253222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35253222/answer/282845236", "content": "\n\u65e5\u672c\u548c\u725b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264609268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264609268/answer/283004553", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u84c9\uff08\u91d1\u8033\u6735\u5154\u5b50\uff09 12 \u6708 25 \u65e5\u5bf9\u738b\u5b9d\u5f3a\u7684\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41766671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41766671/answer/282890246", "content": "\n\u8138\u5927\u7684\u5973\u751f\u600e\u4e48\u8ba9\u81ea\u5df1\u770b\u8d77\u6765\u663e\u8138\u5c0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36428285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36428285/answer/280794734", "content": "\n\u300a\u540d\u4fa6\u63a2\u67ef\u5357\u300b\u4e2d\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u5410\u69fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264348058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264348058/answer/283224731", "content": "\n\u7236\u6bcd\u8bf4\u6700\u597d\u4e0d\u8981\u5a36\u72ec\u751f\u5bcc\u5bb6\u5973\uff0c\u5927\u5bb6\u7684\u770b\u6cd5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264455699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264455699/answer/281253040", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26\u4e0a\u6b4c\u624b\u8fd9\u4e2a\u8282\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264210173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264210173/answer/282966058", "content": "\n\u62ff\u7834\u4ed1\u653e\u5230\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u5927\u6982\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6863\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59159226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59159226/answer/282984289", "content": "\n\u7ad9\u5728\u65e5\u672c\u5317\u6d77\u9053\u6700\u5317\u7aef\uff0c\u53ef\u4ee5\u8089\u773c\u770b\u5230\u5e93\u9875\u5c9b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68762292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68762292/answer/282871945", "content": "\n\u624b\u8155\u5927\u52a8\u8109\u5728\u54ea\uff1f\u8d8a\u5177\u4f53\u8d8a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264474475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264474475/answer/282731170", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u670b\u53cb\u5708\u88ab\u5237\u5c4f\u7684\uff1a\u7ed9\u6211\u4e00\u4e2a\u5723\u8bde\u5e3d\uff01@\u5fae\u4fe1\u5b98\u7f51 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264279389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264279389/answer/281601905", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u804c\u4e1a\u542c\u8d77\u6765\u7fa1\u715e\u65c1\u4eba\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u5374\u82e6\u903c\u5f02\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264415850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264415850/answer/282840214", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56fe\u7247\u4e00\u5f20\u5c31\u80fd\u53cd\u6620\u4e00\u6bb5\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264311135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264311135/answer/281449643", "content": "\n\u6f02\u4eae\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u613f\u610f\u4e3a\u989c\u503c\u4ed8\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30782235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30782235/answer/282498060", "content": "\n\u54ea\u4e00\u53e5\u540d\u8a00\u8bef\u4eba\u6700\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55402878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55402878/answer/282764427", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61684436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61684436/answer/282536809", "content": "\n\u5f71\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u5373\u5174\u8868\u6f14\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33710907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33710907/answer/282610582", "content": "\n\u6307\u7532\u6cb9\u54ea\u4e9b\u989c\u8272\u6bd4\u8f83\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/282583885", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67712793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67712793/answer/282245833", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u79d1\u7814\u5de5\u4f5c\u8005\u7684\u5b50\u5973\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/281917744", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u5f71\u89c6\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63411877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63411877/answer/281825854", "content": "\n\u5341\u5e74\u575a\u6301\u505a\u4e00\u4ef6\u4e8b\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264229537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264229537/answer/281862260", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u75db\u7684\u753b\u9762\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/281704564", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/281668910", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36948523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36948523/answer/269664731", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5403\u706b\u9505\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264488033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264488033/answer/282239810", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u5728\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u95ef\u5165\u5230\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u955c\u5934\u91cc\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264549085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264549085/answer/283019193", "content": "\n2018\u8003\u7814\u7ed3\u675f\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u523b\u9aa8\u94ed\u5fc3\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/283190806", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/283196027", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68762292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68762292/answer/283026563", "content": "\n\u624b\u8155\u5927\u52a8\u8109\u5728\u54ea\uff1f\u8d8a\u5177\u4f53\u8d8a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264621815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264621815/answer/283094451", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u8003\u7814\u6570\u5b66\uff0c\u674e\u6797\u8001\u5e08\u538b\u4e2d\u6240\u6709\u7684\u51b7\u95e8\u8003\u70b9\u548c\u90e8\u5206\u63a5\u8fd1\u7684\u539f\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65381487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65381487/answer/235302359", "content": "\n\u5317\u65b9\u4eba\u5bf9\u5357\u65b9\u996e\u98df\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264582006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264582006/answer/282901352", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8003\u7814\u6570\u5b66\u8001\u5e08\u674e\u6797\u300c\u795e\u62bc\u9898\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37368306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37368306/answer/280873659", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u76f8\u5bf9\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264607496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264607496/answer/282905608", "content": "\n\u6768\u9756\u5b87\u5c06\u519b\u5934\u9885\u662f\u5982\u4f55\u88ab\u4e2d\u5171\u5730\u4e0b\u7ec4\u7ec7\u5077\u8fd0\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20054811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20054811/answer/282986829", "content": "\n\u6709\u4f55\u5efa\u8bae\u7ed9\u5373\u5c06\u6b65\u5165\u804c\u573a\u7684\u5e94\u5c4a\u6bd5\u4e1a\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47463477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47463477/answer/283133195", "content": "\n\u521b\u4e1a\u80fd\u6709\u591a\u8270\u8f9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264407646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264407646/answer/282775835", "content": "\n\u80e1\u8f66\u513f\u80fd\u2018\u529b\u8d1f\u4e94\u767e\u65a4\uff0c\u65e5\u884c\u4e03\u767e\u91cc\u2019\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4ed6\u53bb\u505a\u76d7\u621f\u8fd9\u79cd\u4e8b\uff0c\u628a\u4ed6\u57f9\u517b\u6210\u4e00\u5339\u5750\u9a91\u4e0d\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38140937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38140937/answer/283014202", "content": "\n\u7537\u6027\u6709\u597d\u770b\u7684\u7709\u773c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264582006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264582006/answer/283038025", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8003\u7814\u6570\u5b66\u8001\u5e08\u674e\u6797\u300c\u795e\u62bc\u9898\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/282770719", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39236372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39236372/answer/283176513", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u90fd\u89c9\u5f97\u5927\u4e13\u9662\u6821\u7684\u8981\u4f4e\u672c\u79d1\u4e00\u7b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264621815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264621815/answer/283244269", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u8003\u7814\u6570\u5b66\uff0c\u674e\u6797\u8001\u5e08\u538b\u4e2d\u6240\u6709\u7684\u51b7\u95e8\u8003\u70b9\u548c\u90e8\u5206\u63a5\u8fd1\u7684\u539f\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264463213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264463213/answer/283019641", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u4ea7\u6e38\u620f\u65e0\u8bba\u600e\u4e48\u505a\u90fd\u4f1a\u88ab\u4eba\u4ee5\u5404\u79cd\u539f\u56e0\u8e29\u4e24\u811a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264582006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264582006/answer/282710984", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8003\u7814\u6570\u5b66\u8001\u5e08\u674e\u6797\u300c\u795e\u62bc\u9898\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264549892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264549892/answer/283055657", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u73b0\u4ee3\u5404\u79cd\u6d41\u884c\u97f3\u4e50\u7ed9\u5df4\u8d6b\uff0c\u83ab\u624e\u7279\uff0c\u8d1d\u591a\u82ac\u4ed6\u4eec\u542c\u4f1a\u88ab\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26677313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26677313/answer/283058921", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u82f1\u8bed\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264621815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264621815/answer/283323313", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u8003\u7814\u6570\u5b66\uff0c\u674e\u6797\u8001\u5e08\u538b\u4e2d\u6240\u6709\u7684\u51b7\u95e8\u8003\u70b9\u548c\u90e8\u5206\u63a5\u8fd1\u7684\u539f\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264582006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264582006/answer/283191475", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8003\u7814\u6570\u5b66\u8001\u5e08\u674e\u6797\u300c\u795e\u62bc\u9898\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59413052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59413052/answer/282789910", "content": "\n\u4f60\u88ab\u6291\u90c1\u75c7\u6298\u78e8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22996751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22996751/answer/283094404", "content": "\n\u4eba\u4e0d\u81ea\u4fe1\u7684\u6700\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20651648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20651648/answer/282715708", "content": "\n\u6f14\u5458\u9970\u6f14\u7684\u89d2\u8272\u4e0e\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u81ea\u5df1\u6709\u591a\u5927\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264348058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264348058/answer/283143855", "content": "\n\u7236\u6bcd\u8bf4\u6700\u597d\u4e0d\u8981\u5a36\u72ec\u751f\u5bcc\u5bb6\u5973\uff0c\u5927\u5bb6\u7684\u770b\u6cd5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54577753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54577753/answer/282604383", "content": "\n\u8eab\u6750\u5dee\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47070876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47070876/answer/281873981", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u5973\u751f\u56e0\u4e3a\u80f8\u5927\u88ab\u53d6\u7b11\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20128241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20128241/answer/283133200", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u9ad8\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264553427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264553427/answer/282541339", "content": "\n\u82f9\u679c\u6bcf\u5e74\u90fd\u4f1a\u4fee\u590d\u8001\u8bbe\u5907\u8fc7\u4e8e\u6d41\u7545\u7684bug\uff0c\u73b0\u5728\u5e94\u8be5\u6ca1\u5f02\u8bae\u4e86\u5427\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264177769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264177769/answer/282593252", "content": "\n\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u51fa\u8b66\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42470807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42470807/answer/281257265", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u54ea\u4e9b\u65b9\u5f0f\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u5de5\u4f5c\u6548\u7387\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264044575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264044575/answer/282927145", "content": "\n\u5973\u53cb\u7b54\u5e94\u9001\u624b\u529e\uff0c\u5b85\u7537\u8981\u6c42\u9001\u4e00\u4e2a\u88f8\u4f53\u9762\u79ef\u8f83\u5927\u7684\u7d22\u5c3c\u5b50\uff0c\u5973\u53cb\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u8c01\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29064753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29064753/answer/282906016", "content": "\n\u957f\u5927\u4ee5\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/282051630", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22913650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22913650/answer/282912986", "content": "\n\u4eba\u8fd9\u4e00\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67884721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67884721/answer/282860751", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5496\u5561\u53ef\u4ee5\u5f88\u6709\u903c\u683c\u800c\u8c46\u6d46\u4e0d\u53ef\u4ee5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264021021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264021021/answer/282876061", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4ee5\u4e3a\u300c\u4e3e\u62a5\u4e86\u6ca1\u7528\u300d\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u6709\u7528\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264609268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264609268/answer/283039969", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u84c9\uff08\u91d1\u8033\u6735\u5154\u5b50\uff09 12 \u6708 25 \u65e5\u5bf9\u738b\u5b9d\u5f3a\u7684\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264357943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264357943/answer/282953641", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u5bb6\u957f/\u8001\u5e08\u4e0d\u8ba9\u4f60\u548c\u67d0\u4e2a\u5b69\u5b50\u73a9\uff0c\u73b0\u5728\u90a3\u4e2a\u5b69\u5b50\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264614633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264614633/answer/283020479", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u82b3\u534e\u300b\u91cc\u7684\u4f24\u5458\u60e8\u70c8\u7a0b\u5ea6\u662f\u5426\u7b26\u5408\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21824072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21824072/answer/282525180", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u671d\u4ee3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6301\u7eed\u4e24\u767e\u591a\u5e74\uff0c\u4e0d\u4f1a\u8d85\u8fc7\u4e09\u767e\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264331588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264331588/answer/282786152", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u53ef\u4ee5\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/281096365", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264495653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264495653/answer/281741357", "content": "\n\u732b\u53fc\u7740\u4ed6\u7684\u73a9\u5177\u51b2\u6211\u53eb\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50627663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50627663/answer/282609032", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u68a6\u60f3\u6539\u9020\u5bb6\u7b2c\u4e09\u5b63\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19850302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19850302/answer/282681567", "content": "\n\u534e\u897f\u6751\u662f\u4e0d\u662f\u4e2a\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24933832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24933832/answer/282236245", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u56fd\u7acb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263910580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263910580/answer/278065714", "content": "\n\u7ea2\u8272\u8b66\u6212\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52492558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52492558/answer/282027372", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u89c9\u5168\u8eab\u53d1\u51c9\u7684\u8111\u6d1e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}]